呢個藍絲youtuber咩事咁多人like？！全世界入黎report唔該！

切記入去第一時間暫停先至好report！

。

Report 咗 推到佢仆街

唔好理佢係最好方法，香城咁大個教材重未學到野？

你咁樣對唔對得住手足？ 你似係五毛

又係你地班波台

無所謂 你損失

都未block

無所謂 佢損失

仲有呢個都係，藍到on9, 點解冇人提